波板糖人既貢獻係乜？

狗鐵請埋晒成班廢物企係度拎住支波板糖，仲廢撚過街邊d路牌 真係低賤過地產狗

x2